[
    {
        "id": 1722,
        "question": "İsimleri aynı olan 2 kişinin hitap etmek için birbirine kullandıkları kelime ",
        "letter": "A",
        "answer": "Adaş"
    },
    {
        "id": 1085,
        "question": "Bateri çalmaya yarayan ince, kısa çubuk",
        "letter": "B",
        "answer": "Baget"
    },
    {
        "id": 915,
        "question": "Sonu Olmayan, Sonsuz, Ebedi, Ölümsüz",
        "letter": "C",
        "answer": "Cavit"
    },
    {
        "id": 1269,
        "question": "\"Dünyanın en kalabalık ülkesi\" unvanına sahip olan ülke",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çin, Çin Halk Cumhuriyeti"
    },
    {
        "id": 1231,
        "question": "Otomobilin vites geçirmek için en sol tarafta ayak ile basılan pedalı",
        "letter": "D",
        "answer": "Debriyaj, debriaj, debriyaj pedalı, debriaj pedalı"
    },
    {
        "id": 202,
        "question": "Bir devleti başka bir devlet katında temsil eden kimse, sefir",
        "letter": "E",
        "answer": "elçi"
    },
    {
        "id": 21,
        "question": "Ağlayıp sızlama, bağırıp çağırma",
        "letter": "F",
        "answer": "Feryat, Figan, Feryat figan"
    },
    {
        "id": 1961,
        "question": "SANAT ESERLERİNİN SERGİLENDİĞİ BÜYÜK SALON",
        "letter": "G",
        "answer": "Galeri"
    },
    {
        "id": 973,
        "question": "Yere veya mobilya üstüne serilmek, duvara gerilmek için, genellikle yünden dokunan, kısa ve sık tüylü, nakışlı, kalın yaygı",
        "letter": "H",
        "answer": "Halı"
    },
    {
        "id": 1810,
        "question": "BİR KURUM VEYA KURULUŞUN YÖNETİLDİĞİ YER VEYA MAKAM",
        "letter": "İ",
        "answer": "İdare, İdari işler, İdari daire"
    },
    {
        "id": 977,
        "question": "Başlık, sipersiz şapka",
        "letter": "K",
        "answer": "Kep"
    },
    {
        "id": 303,
        "question": "İnsanın davranışlarının temelini oluşturan cinsel içgüdü",
        "letter": "L",
        "answer": "libido"
    },
    {
        "id": 814,
        "question": "Devletin egemenliği altında bulunan toprakların bütünü",
        "letter": "M",
        "answer": "Mülk, mülki"
    },
    {
        "id": 339,
        "question": "Tavsiye, öğüt",
        "letter": "N",
        "answer": "nasihat"
    },
    {
        "id": 352,
        "question": "Takıntılı (kimse)",
        "letter": "O",
        "answer": "obsesif"
    },
    {
        "id": 1534,
        "question": "Bir alışveriş ilişkisinde, borcu alacaklıya vermek, tediye etmek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ödemek, Ödeme, ödeme yapma, ödeme yapmak"
    },
    {
        "id": 665,
        "question": "Hurdaya çıkmış taşıt",
        "letter": "P",
        "answer": "Pert"
    },
    {
        "id": 1028,
        "question": "Rüşvet veren kimse",
        "letter": "R",
        "answer": "Raşi"
    },
    {
        "id": 1940,
        "question": "Öğretmenin diyaloğa dayalı yaptığı sınav biçimi",
        "letter": "S",
        "answer": "Sözlü"
    },
    {
        "id": 1462,
        "question": "Etkisi çok olan, zorlu, aşırı",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şiddetli"
    },
    {
        "id": 438,
        "question": "Üzüntülü düşünce durumu, kaygı, endişe",
        "letter": "T",
        "answer": "tasa, tasalanma, tasalanmak"
    },
    {
        "id": 444,
        "question": "Çok acayip, şaşılacak kadar çirkin olan",
        "letter": "U",
        "answer": "ucube"
    },
    {
        "id": 1134,
        "question": "Bir devletin egemenliği altında bulunan toprakların tümü, diyar, memleket",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ülke"
    },
    {
        "id": 477,
        "question": "Döndürülerek bir yere sokulan burmalı çivi",
        "letter": "V",
        "answer": "vida"
    },
    {
        "id": 1796,
        "question": "AŞÇILIK, TERZİLİK GİBİ EL BECERİSİ İSTEYEN İŞLERDE, “YARDIMCI” ANLAMINDA KULLANILAN SÖZCÜK",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yamak"
    },
    {
        "id": 1142,
        "question": "Aşırı deli, çılgın",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zırdeli, zırzop"
    }
]